有冇人都好感恩自己有個好好嘅另一半？

同而家依個男朋友誤打誤撞一齊咗
當初佢追自己嘅時候覺得自己唔會同佢一齊
所以就不斷拒絕佢
但佢又冇放棄過 拒絕左幾次都仲留係我身邊
話就算做唔成我男朋友
都好想以朋友身份咁繼續陪住我
到最尾俾佢感動到就決定同佢一齊
自問自己生存左咁多年 除咗屋企人
都冇一個人好似佢咁鍾意我
慢慢到而家日子耐咗
就發現自己已經離唔開佢
愛佢愛到好唔知醜地係咁叫佢快啲娶我

其實有時真係諗唔明
自問自己個人好負面 成日都諗住想自殺
又好容易唔開心好容易燥底 脾氣又唔好
自己對上一個男朋友出過幾次軌 對我極差
搞到個人好敏感 有少少事令我諗翻起上一個ex嘅話
就會癲咗咁 好易嬲又好難氹
但佢就永遠都好包容我
雖然每次都淨係識叫我唔好唔開心/唔好嬲
個人又蠢 記性又差 又唔識氹我
但我知道你真係好愛我 其實我都好愛你

如果可以 我真係希望你係我最後一個
男朋友 我愛你

樓主就好啦，希望你同另一半繼續開開心心

利申A0毒撚

多謝巴打祝福
巴打唔使急 最好嘅人會係你不經意嘅時候出現！

我同我男朋友 連登識
一開始就long d, 然後二話不說就飛去搵佢
依家2年了, plan緊結婚

覺得網上面識到嘅另一半到最尾可以開花結果真係好神奇 究竟要有幾多緣份先可以做到 絲打要幸福呀！

拒絕左仲可以做返朋友？
唔尷咩

我本身拒絕左就覺得尷尬
但佢好似唔覺 嗰陣仲會不停whatsapp搵我

好明呢種感覺 佢超級錫我又寵我 未試過有人甘對我 好感動 好想一直同佢一齊唔好分開

我明呀!
我都成日眼定定望住男朋友諗我做咗啲咩好事先可以遇到佢呢
呢排連我都開始覺得自己情緒敏感到有啲煩
佢會好理解我 話因為佢最近轉新工先會咁姐 唔覺得我煩
同埋佢好努力同我PLAN將來 畀安全感我
第一次覺得真係可以同一個人走到最後
希望我哋都會幸福!

我同佢都係誤打誤撞識到
點知一拍即合，
大家都冇諗過會預到個咁夾嘅人
我知你會睇到㗎男朋友
努力溫埋個書佢啦

我同女友都係連登識
一見面就拖手仔錫錫 話咁快就一年幾了
真係估唔到自己會同靚女拍拖

有好好既另一半，但我唔愛佢，有冇人明白

係咪因為對方對你太好所以你唔愛

同佢一齊6年喇，日日都浸住蜜糖
好開心我地願意同對方一起老去
希望我地就算老，訓係病床上
都可以同你拖住隻手
輕輕沈睡去
我愛你

同佢一齊4年，爭執會少不免
但佢仍然好包容我啲港女脾氣
然後我見到佢個可憐樣我又嬲唔落，又覺得自己好衰，之後慢慢發少左港女脾氣，諗下對方感受
愈到啱既人就係要令雙方成長，令自己變成一個愈黎愈好既人
佢到而家都係會成日話好鍾意我
我都好鍾意任啊

我都想有一位可以同我計劃將來嘅，又互相鍾意對方嘅女朋友
但我只知愈大愈難搵到

23了
仍然是A0
離成位魔法師的路不遠

恭喜你搵到一個愛你同你愛既人

不過拍拖一日未結婚 都要保留下自己既生活
如果全部野都圍住佢 當有一日失去左 比死更難受

而家辛苦緊

其實都可以有另一種相處方式
我有時覺得 唔愛佢 相處得反而仲舒服

我都好感恩有佢做另一半
我老豆死左
佢表白果日 我應承左之後
話我會替你老豆好好照顧你
我真係喊到收唔到聲

之後每一年我去拜老豆佢都會黎
屋企得返3個女人 所以好多粗重工夫佢都會幫手

識佢既時候佢人工唔算好高
成日驚比唔到幸福我就好努力做野
而家終於有返少少成果
一路都努力儲緊錢結婚

有一次我自己病左 入左醫院
佢請假陪足我咁耐
出出入入 見到佢攰到係櫈到都訓得著 真係有d 心up

最感動係我老豆死左之後我領養左兩隻貓
早前其中一隻有重病
佢二話不說就支持我拎結婚一部份既錢出黎同隻貓做手術
當時我其實真係好無助
一方面擔心自己隻貓
另一方面又諗 未必個個男人都捨得拎咁大舊錢出黎救女朋友隻貓
點知佢都好支持

我因為屋企問題
有時都覺得拖累左佢
壓力爆煲果時 好幾次同佢講分手
佢都話死都唔會放開我

我好幸福
我地就黎結婚啦
第一次覺得搵到互相愛大家既人係咁感動
上年係英國影pre wedding 聽到perfect 都覺得好有感覺

7月我24了 A0

絲打唔應該有覺得自己拖累佢而想分手嘅念頭
正如你一開始講你男友都驚自己嘅收入俾唔到幸福你而努力啦
你怕拖累佢，唔係更加應該要努力咁生活、工作同愛佢咩
既然係好仔，你就要好好捉緊你嘅幸福

預祝新婚快樂

係，唔愛既人會相處得好舒服，因為基本上個心完全唔會care.....
然後個心會成日望住其他人

那麽好好珍惜現在 不要做另自己後悔的事吧